有冇啲係用D7100 嘅朋友

Hi

Upgraded to d500

d7100 d750 user

有 得支35.8
想入支17-55 2.8dx